試當真d片愈來愈悶！

冇計 經常性出片 咩創作都用晒啦

長遠唔睇好

慢慢變成炒冷飯

偽黃幫sell hk賣廣告嘅低質channel 不值一提

有悶過一輪，近三條試映劇場又好睇返，一個鐘果條無睇

剪片外賣同adidas都好尷尬

臭味相投仲尷尬

講剪片果條幾好

on9

偽藍sell hk搵試當真出廣告

部分係

不過總好過無得睇，人地而家係免費

創作唔係好似樓主咁出post咁易

夠小薯茄悶？

俾錢就搵都試當真出嚟幫藍企洗白 試當真根本係網絡妓女 袁澧林啲沙sir肉便器2019年去大陸拍劇嘅屎忽鬼又上吓試當真扮無事

你咁講姐係所有中資公司都唔可以做

唔係咩叫黃色經濟圈咁撚冇骨氣藍企俾錢你做打手你就要做

唔知你曲定直
但我只可以講黃圈係需要本錢
呢個就係依家咁多黃店告急既問題

咁去考狗啦 賺政府錢食黃店 咁就perfect池

點同 狗狗做既野差咁遠

直情唔好搞黃圈了 原來事實證明黃圈係唔能夠自給自足
沒有共產黨關照黃圈完蛋了

咁考海關得唔得
入境得唔得
AO EO得唔得
有食黃店㗎

其實點解唔得？
賺政府錢
又霸左個黑警位
黃警多啲唔好咩

不如試當真快啲出錢請後製搞大佢

啱呀
你係白鴿黨嘅？

根本係CLS，幾撚多姜粉去食金拱門，兒登仔究竟知唔知點解要賣廣告

幫手推推

姜濤係中資打手
係助紂為虐
係幫麥記搵錢搞鳩十二港人嘅賤種

想問tvb 戰線，幾時會狙擊/呼籲抵制姜濤？

越亂越好

所有網媒都係想儲夠名氣就開始商業化，睇吓點賺大錢